深圳，廣州突然停飛杭州

深圳及廣州今晚飛往浙江杭州，罕有地突然以「公共安全原因」全部取消。《蘋果》先後向深圳寶安國際機場、南方航空公司及廈門航空公司等求證，均證實有關消息。有航空公司更證實，所謂「公共安全原因」與武漢肺炎疫情有一定關係。

根據深圳寶安國際機場所公開的資料顯示，今晚從深圳飛杭州共有8班航機被取消，涉及國航、深圳航空、廈門航空、河北航空、東方航空及南方航空等，班次編號包括CA1734、ZH1734、CA1736、ZH1736、MF8384、NS8384、MU4449及CZ5166。至於深圳飛北京被取消的航班，同樣有8班。而深圳飛南京，則有6班被取消。而深圳飛上海亦有部份航班被取消。

據杭州《都市快報》報道，當地有民眾爆料指，他原計劃乘坐今晚7時由深圳飛往杭州的CA1736航班，但在昨天半夜突然接到航空公司的短訊，告訴他航班將取消，取消的原因是「公共安全原因」。

該報引述國航工作人員表示，CA1736航班取消的原因確實是「公共安全原因」，並已向相關部門進行了報備。而具體原因，工作人員透露或與武漢肺炎疫情有一定關係。

深圳寶安國際機場工作人員表示，今日深圳飛往杭州的最後一班飛機將於下午5時15起飛，飛往南京的最後一班飛機將於下午5時30起飛。深圳機場方面並沒有接到相關異常通知，機場將一直保持正常運營。

至於今晚廣州飛往杭州的MF8382、ZH9981、CA1728等航班也將全部取消，今晚廣州飛往杭州的最後一個航班是下午5時15起飛的CA1722。

據了解，「公共安全原因」作為取消航班，在日常民航運營中相對少見，多是因為舉辦大型活動或者是發生突發事件，造成保障能力下降和安全時間過長、航班發生可能影響飛行安全的事件等情況。

蘋果》致電內地多間航空公司，包括南方航空及廈門航空的客戶服務熱線查詢，所得的答案均指，今晚由深圳飛往杭州、北京、南京的航班取消，但明日白天則如常飛行。至於今晚深圳飛上海，則有部份航班被取消。南方航空的熱線服務員更解釋，取消深圳相關航班是基於「公安原因」，記者再追問是否與疫情有關，對方答：「是」。

有廣州消息人士指，今次飛杭州航班是要防止輸入病例。而武漢網友則說:「 前不久一對一直生活在意大利的華人母女，從意大利飛巴黎，然後從巴黎飛廣州，再從廣州飛杭州，之後被確診新冠肺炎。這讓廣東的防疫壓力很大。」

沒事兒沒事兒

#8Mar #將軍澳 #悼念會 #周同學
【梓樂悼念會】
日期 : 3月8日 (日)
時間 : 19:30 (20:09分默哀)
地點 : 將軍澳 尚十
*請自備蠟燭鮮花 , 及戴口罩
Source :

好多意大利打工既中國人都係浙江，早幾日咪有意大利輸入個案

復工呀！

傳聞即係真 唔洗估

繼續符合道德地進行人口清洗
又贏

YES PLS

會唔會係習大大要飛去杭州避疫, 睇嚟北京中南海爆得好勁吓, 又唔去得老江地頭上海, 咁咪去臨安囉

fuck 內戰狀態

即係瘟疫都可以出口再轉內銷

咁近上海

內需呀

毒果又玩野
中國國航, 而家叫國航.
ps.行內人叫開國航/CA

其實會唔會一直都會有全日航班Cancel
好多時都空管,

除左深圳同廣洲有冇其他地方都停

阿里巴巴幾時死

你明唔你講緊咩野

1999
應該叫中國國航/中國國際航空
香港人叫叫到咁親做乜

今晚由深圳飛往杭州、北京、南京的航班取消
深圳出事

洗我地腦蘋果從來係愛國唔愛黨 唔係黃就大晒

廣州獨立內戰

最緊要爆呀！

杭州，拍拍拍

群藩割據

一係杭州南北京都大爆

抵死x2

見廣州今晚1830最後飛北京但聽日仲有

東南割席條約

未必
應該遮唔住

沒事兒，GDP繼續增長6%

起義了

中國東方=東航
中國南方=南航
中國國際=國航
個國字代表國際啫

哎 始終都係會搞9香港 香港一定唔停咯

杭州有阿里巴巴總部
馬雲

宜家突然停，有古怪

要私了肥老黎

唔好on9 雖然佢地係閪

再爆過

北京同上海區域都停飛

純粹猜測
同時維尼旅行延期+日本又將禁令擴展至全支那
會唔會都有關呢

遷都？

講到好似人地國家傳染俾你咁 明明自己先係爆發來源地

無事無事 成街死屍都無事

03年沙士北京爆發時，老江都好似走咗去上海避疫